黎紀君Christy Lai係咪整容撚？

角得佢幾靚，不個對奶好似假嘅咁

係

有冇圖睇？

乜水黎

王宗堯之前個女朋友

去睇個ig: girlgodchristy

正

Omg bad taste lol

睇完包樓主即刻j唔落

好恐怖

但有人po過佢張中學相 一樣

個ig d 相個feel好似00年影果d咁 佢又咁後生 會唔會有真係佢丫

彈撚開啦 想人討論條臭閪呀?

整完都唔靚

大陸味濃

老豆係整容醫生丫嘛

佢唔係平嫁咩
無見一排做咩事

佢中學未畢業已經整左 好似係

而家邊個唔係扑左先拍

個ig d相是真的
以前佢未出名果時已經有佢fb

有冇相睇先？

Inez leong正好多

係佢老母叫佢整 整完釣金龜

冇同過Arnold, 送上門男方都唔受

食過
打假波

條女淫到仆街
聽朋友講 佢係club俾bigbang個勝利睇中左 帶左去酒店開房 個時bigbang黎香港開演唱會
事後佢好自豪咁周圍同佢啲朋友講

Ps bigbang去外國開演唱會食當地既女fans是常識吧

消息來源黎自christy lai 既朋友

係咪自認佢個friend就可以亂作野

佢老母真係由細就將佢調教做嚴重公主病世界級港女

灌輸曬d 戇撚鳩theory 比佢

釣金龜, 扮上菜, 痴有錢佬/明星

不過得罪講句,
仲污糟過公廁

我都覺有啲假

不過我相信bigbang黎香港
聽朋友講 識有錢女中意集明星郵
又係上過勝利
又玩過巨星幫班二打六咁
佢唔覺得自己污糟 仲覺得威威
世界好多呢啲人

點公主病發？
係睇得佢出佢媽好錫佢 有屋企人關心

oh shit

成日睇佢d相都好似假波
好硬

又係雞

日日主動出擊釣金龜既坤哥

唔好話咩"而家出名左先黎講"
老母教釣金龜講左成10年都有
同一個圈子個個個知

當年做A&F,
人地model 就係sales
佢就真係當自己model

人唔笑狗都吠

來吧, 來認識一個坤哥頭的金龜嫂吧

上網睇返黎 同karl cheung一齊 佢媽唔中意 因為佢冇錢 去台灣都係AA 其實成段關係佢媽大意見多過女

所以我覺得某程度上christy lai幾慘 比媽咁樣教

佢而家條仔係邊個

係咪同娜姐舊菜合股間店呀？
如果係既 佢地係賺埋啲陰質錢 啲model都比佢地呃架 只係啲人唔敢搞大件事咋

都係上網睇返黎 所以大家去健身都小心啲啦 大公司又呃 細公司又呃人 可能得胡師傅好啲
仲有娛樂圈呢啲圈子不嬲都有好多想坤水魚既人

想知佢整左邊度

ig search christylaiclub

睇錯左馬紀筠

點解咁多haters

睇viu 節目覺得佢幾正
點知睇完呢個post 之後

arnold係咪勁多女送上門？

好奇一問，點解咁多人反佢

神狙華狗真名上連登

角你老母

Lm

Detail

Arnold定Karl係親親我好媽嗰個柒頭？

臨時演員樣

好撚樣衰

睇完viutv套全職媽媽好鐘意佢同inez

全職媽媽真心高汁

求Oscar做功課把聲

FTM 又同kxxxx Ng 散左 ？

開會

係真唔係呀？

有冇人有Oscar FB or IG?

全職媽媽你都無睇

邊個係Veronica?

個個都正
母愛上身

Ching 你究竟讀WYK定YWC?

係真唔係啊，我都係喎

我LCS

影分身之術

唔想做你分身
你夠鐘就轉名
比翻定仔個名我
冇晒以前啲post都算
成日用定仔個名攻擊其他人
會破壞定仔個形象

我令更多人認識定仔

扮晒abc都算
睇佢套viutv扮清純好嘔心 根本就係雞格

Stop la you

Elva BB正十倍

英華嗰件呢？

完全唔識Martin